深夜限定心事台 (71)

許願樹!

屌你老濛
太子女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透唔洗再同女朋友嘈
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

1

2

6

8

屌

對唔住料姐
唔好打我

上個post話試下

衰嘢
做乜話我係廢老

你傻左？

無得救

原來除咗眼鏡真係會搵唔翻

下次唔喺廚房除眼鏡了

幾度近視

21

想食媽咪麵

400

你都錯左

700

600

大隻

幾時有話你係廢老
冤枉

反應慢姐。

。。。

32

同料姐一樣 入嚟笑鳩我

你話你啲同學？

？ 啱

樓主傻的 不用理會。

係我錯

收星

你已經誰入咗薯片mode
見人就片

忍唔住

新post lm

戰錘巨人好型

好詭異啵

白雪雪滑lulu

我勁nice....

食左早餐未

呢個世界有兩種男人

叫雞會認同叫雞唔認

59

食左

食左咩 好唔好食

食左譚仔 嗌左白肉 好口渴

好

點解我youtube全部都係台灣廣告

好想食蝦堡

想食
咩餸

同我傾偈啊rrrr

全部人同我入翻嚟

墨丸 好口渴

兵長仲型

ok

飲水

料姐我好餓

你無嘢問我啦？

竹姐食嘢

飽未？

我重賴緊床

好攰呀 好悶呀

做咩

正
有冇食到餃子

一齊傾計

放工

點開此與純情少女展開激情對話

糖兄

無人

無未有機會

糖姐

尋晚瞓得超唔好

未 想食你

箍唔箍好

起身食嘢啦

重口味

同激情少女展開純情對話好似啱啲喎

箍啦遲啲又再貴啲

等多陣先

原來你想要純情對話

獸醫姐姐好似幾靚

肥膏炒鹹酸菜

讚你有料。。

做緊掌上壓

你話我串...

200磅

咁勤力

無嘢做
好想去跑步

肥膩

一拳打到你瞓低

天口熱唔想郁

我鍾意食肥膩嘢

你肥唔肥膩

有料 串得起。

唔叫雞 姐係我

講事實都打

著衫睇唔出

昨日先撞到你

除衫

你認錯人。

日日一起訓點會認錯人

舉例啫

我基的 點叫雞。。

咩料小姐 你好

好耐冇見

有無掛住我？

同你講咩

怪不得你生飛滋

想串你。

咪。。。

咁快就要人除衫

關咩事？

心照啦 污糟邋遢

呃我

點解。

唔快

幾時有

唔明

又嫌。。。

我咁尊敬你。。你俾屎我食。。

唔係叫你除

係喎 你話我係好女仔

幾時

以為你除

我無料扮四條

你閱讀理解真係u㗎喎

就嚟買ringfit郁兩下當自己郁咗

第66個po #954

閱讀理解u？

進展太快啦

屌你老母 薯女死撚左 唔撚睇啦

其實唔係話負擔唔到 只不過真係好大舊錢

cls

是

速食文化

cap低左。

你記咗落小氣薄

係咪太子女教你的

又唔啱？

分期無事啦

？？？？？？？我先唔速食

你是好女仔。

唔好得罪我

對唔住

不是

你是好男仔。

唉

咩

cap低ed

得罪太多次 大人有大量

無唔叫雞

過多幾個月可能又貴啲

我會認我唔叫雞

咁你係叫雞唔認

想食片皮鴨

表起佢

我真係無叫

print咗出嚟

我認同
利申：有叫雞

我選擇困難應該係老母遺傳

你141vip

原諒

香港邊度有得食

一定係

有冇人試過或同緊有情緒病嘅另一半一齊

有情緒病的人沒資格談戀愛。

我成日去建興

上次食過間黃店 但我唔記得佢叫咩名

信任？

我勁慢

聽講ssp啲姐姐你都試曬

富東閣

我加錢無套同埋叫雞奶西

你跟蹤我？

我選擇相信有人教壞你

你污糟啲定啲姐姐污糟啲？

你

叫左杯冷奶茶比你

本身我污糟d，但姐姐同我交合完佢都奶埋野了

抵啦 成日恰我。

我倒咗

你性病佬..

梗係啦 咁撚難聽

我岩先爆利狗閘，你去左邊？

你米顛拉

係咪沙田嗰間

好想食片皮鴨鴨鴨

我只係問你食早餐未

Join

gme放晒未又有錢箍啦喂

都教壞到

點解無一間舖有得外賣

想用一杯奶茶把你灌醉 好讓你能多愛我一點

()

想食小籠包多啲好耐冇食小籠包

屌你老濛

幫你send咗比大食貓 佢叫你快啲去死

有錢就有

佢會教壞你

系

你最愛平胸

料姐世一
幾時行山

好撚想嘔..

佢派膠 巧正

嫌棄我吧

我就睇到食物熊貓爛都搵唔到

我無派膠...

讀asso憑咩咁串 大把人叻過佢

唔喎 大食貓

抵
鈀

鯨狗教我

兩樣都真係食得

屌你老支

佢叫連登陳卓賢 你尊重少少🙏🏻

痴線 仲行
去食飯好過

平胸先正你識乜

冇。

你巧正

真陳卓賢會睇佢唔到一嘢踢走佢

閪始～閪始有心跳

你 正字 濛 可以組成平胸聯盟

有聲。。

都幾正

正式開始

嘻

搵片皮鴨先

叫個廚去你屋企整

Rosé

些牙

想買隻鴨自己片

搵唔到

gchi dik

我同隻雞蟲無關係 你唔好亂講嘢...

矛喎

出街買

你？

我唔出街我有外出恐懼

鴨定真係鴨先

我媽

會鴨鴨叫個啲鴨

兩樣都識

大乜鳩。。。。

見到咁得意又唔想食

大食貓好有人性

我係正字兵唔係大食貓。。

你重良了？

我而家係正字隻私家雞。。。。

唔係。。。。

2021年2月24日黃昏後約六七點, 在鑽石山荷里活廣埸馬拉松運動店門外, 有一個喜歡類型, 運動型, 即使蒙著嘴也感到是我喜歡的類型, 你著住牛仔衫褲, 本來你在店外滑手機, 然後進入店內選擇運動鞋, 我留意了你一段時間, 但始終沒有勇氣跟你打招呼, 如果你見到此POST, 可以相約你2月26日晚上六時半至7時 在鑽石山荷里活廣埸馬拉松運動店外等嗎? 你可以著2021年2月24日的牛仔衫褲嗎? 我也會著同一款顏色衣服(不昰牛仔衫褲) 希望到時見到你

條友好靚仔？

未I am ready

屌你咩

同你食飯會怕醜

。。。。。。。

做咩姐

料姐實好靚

痴撚線。。。。。

做咩？

柒到喊

通脹

成班垃圾
我大學讀精算
Master讀占卜
Dogter讀天文

會計錯數？

直落110

冇

真心唔知

呢個好似係真

食左早餐未？

@鹿

食咗

真 晚晚j

這一刻都市像畫，但始終一個歸家...

哦

邊隻

鵝鵝鵝 曲項向天歌 白毛浮綠水 紅掌撥清波

學霸

契爺 契媽

不是才人莫贈詩

動森

wtf…

好正

君為何知他不是才人

Ivy仔話你講

@牙鹿

依家有咁多野

今晚搵你兩人對質

緊急召喚牙鹿

聽君一席話就知道

今日訓左20個鐘

等夜啲捉著佢問

今日新update

正啦

公道自在人心

收到wind 你冤枉我

好好笑

好似係

好搞笑 up嚟睇下咩料先

你食左早餐未

晚飯時間仲問早餐

小妹而家連唔翻個wifi

I told you!

你夠下午茶時間問我早餐啦

耐心等待

驚你未食

我已經放咗

牙菜

已經第4次入個密碼

係咪mk仔

哦。

咁都驚你未食

牙透

係咪入錯密碼

冇留意佢著乜但似普通男仔

食左啦

癲拿嗌左乜

等你哋一齊出現先

無 個密碼係我電話 無可能錯

有無眼鏡

我記錯啊…

200磅係有原因的 我lunch食左譚之後飽到而家

個個都食譚仔

又話瞓左廿個鐘

訓覺都可以食嘢

好口渴

Farmfarm好angry

我咳左幾日

飲多啲水。

點食？

武肺 rip

好衰。

不如咁講清講楚
牙鹿ivy仔係咪講我係死廢老

只須答 係 或 唔係

訓住食

牙透你做咩唔理我

男仔不自覺flirt女仔係唔係玩完

原來大食貓出處係呢度

我諗下先……
好驚記錯

估唔到你最關心我

濛哥

屌你老濛你以為真係我？？？

唔係 不過搵唔到出處

講係嘅話 牙透會點

更改
唔係Ivy
係透透

而家約你和透透今晚12:03AM喺度傾下

我早訓

咪扮

12:00攞完開心鬥一番嘅每日現金睇埋三個廣告
就喺度等

一言為定

ok信你

係 唔好咁高要求

55

我黎

有無方法離開張床

雙腳落地

等我搵番副老花鏡先

張被好重

一言已定

較大電話啲字算啦

落床餵貓

理得佢唔返都得啦

我都要

都無用

做gym有女真係好易分心

我都想食糖水

鹹濕仔

嗌外賣

同意

係面前行嚟行去

咳咳～

羨慕你

你嗌左乜

多左個deedee同我爭寵

禾好似件衫都係幾個名 禾都無搵人

年少多好

當年簽左喺個大波同學心口

年少無知

點解要加密

當年 禾條女望住禾 禾唔敢

你扮乜野老鬼

邊到有

當年我無食到果個女同學

最好的敵人。

自己舒服就好 唔需要比較

好失望

周圍R

我最錫你。。。。

其實又有咩所謂 無人會記得邊個最多/無簽名
真心朋友幾個就夠

Yoyoyo 其實我而家準備潛水

一上水就潛。。

要做野呀嘛

我真係老

點解唔主動啲

如果我破解唔到咪睇唔到咯

唔會，因為我都唔知我幾時last day

我養你呀！

屌 寫校服 好撚青春

唔係咁好笑呀嘛。。

去個廁所避一避先

我嗰陣喺班上面都係得幾個人簽名
我係last day連食班飯都冇去
上到u就唔會聯絡㗎啦

點解要尷

咪就係你想聯絡人地都唔會show你

俾錢先 我唔係1000幾百可以搞掂㗎

...你咁醒

好sad.....HUG

唔熟嗰啲聯絡你都係做傳銷揾水魚

寫滿左兩件

多fd

勁多小同中同保險仔搵我

多fd子

牙濛上黎笑我地啲毒撚

宜家online 上堂 惟有同中學frd傾計

勁毒撚冇人揾
上到u就冇再見過 還掂佢哋都應該唔想見到我

搵個藉口R你吹水姐

我專一boy。。。

你本身同中學啲人玩得埋

禾巧蠢的 唔好呃我豬仔

一件都寫唔滿

佢地仆街黎

班飯係whatsapp grp自己reg去唔去

反正都last day 想做乜就去啦

扮乜

咪就係。。。

好大貪。。。

被杯得好撚慘

佢仆街咪仆街囉 關我撚事咩
成班姣婆日日都喺度講邊條仔正邊條仔好溝
佢哋咁嘅汁數溝乜鳩仔

俾兩個女仔捉左入女廁影相 唔知做乜

我去shitty info day都有人派souven比我

你有嘅

曬夠命未？

暗瘡肥婆

唔係係班上面覺得自己好大粒嗰

專一的fk boy

冇人同我影相 周圍行嚟行去

女校好似大多數都係咁

未到 不過成班港女 化妝返學

無扮 真！

gchi

鬼信

成班recess嗰陣喺度講星座 睇人哋啲學校ball嘅pv
痴撚線

係咪太靚女

Fk boy去死啦

捉住佢影相啦 最後一日多數肯

嗰種人真係好撚柒kam懶係大家姐同個個玩得埋
背後咪又係講撚曬壞話唔鐘意呢個唔鐘意嗰個

我ex都係咁講
結果佢都係咁嘅人

唔敢埋靚女身姐

你好快上位

太後生

你唔好咁好笑啦

有仔就要曬命

女校日常

係

女校真係好撚多宮心計

唔明有咩咁好睇𥄫仔有咩好𥄫

平時有無傾計 想溝就去啦

次次陸運會D女搵我影相我都唔影

吓 OU真心正咩

你巧靚仔

好憎自己中學三年都係同呢班垃圾一齊上堂

做你把膠椅。。

岩先被上司係咁叫我心照。

你都唔信我

威

最多八婆嘢聽

有幾蠢

教我溝女

有無頂佢個肺

巧鐘意笑呢啲人

朋友夫

On9,我個陣成個星期去ou上堂，然後對面房就係nursing ocamp好似係，正撚到個個超短褲得雨三個男仔

好彩而家甩難唔洗再對住佢哋

我被佢話到喊……
明明有做嘢都要話我hea

圖呢屌你老母

對住靚女同學係咪都會靦腆啲？？

可上

嗰班啲女個個都姣到出汁

咪走雞

I need me a real girl I need me a real girl shawty yeah

遲下返工返到殘哂。。

上黎呻多啲啦。。唔洗咁在意啲仆街上司。。

養和nursing果班先痴線

勁

咁你做咩對人忽冷忽熱

無圖都傾到咁耐

Fuck boy 歌

做住搵第二份啦呢d好難會改變到

俾支龍頭棍你返屋企煲湯 補身

應該同你差唔多

咁係咪唔會主動出擊？

就係想姐姐讚我，拎返啲自信心

多數因為自卑得濟

一條根

都真係幾痴線。。

我地只要相信不要猜疑

自己揾啦

精神科特別痴線

聽日係千載難逢既好機會

你嗰陣係讀呢科？

如果條女主動呢？

我係俾人研究。。。

欲擒故縱 高手高手

一齊上堂已經係對住嗰陣仲有咩picnic嗰啲
都唔知去嚟做乜鳩

我ok

好過返工先黎玩呢d 更加唔知做乜

頭先有個眼鏡仔入黎 你去左邊

見唔見到唐僧？

收皮

圖？

0分重作

下 係邊？

gay

真係鍾意你既話唔會

咁由佢

返工都有得轉工
學校好難轉

佢日日都唱我向你求婚

走左啦

走咗lu~

呢度

下

咳到仆街
屌你老

飲多啲水

一係直搗黃龍

我買左個飯，但一淡都無食
食唔落

呢到班友係咪唔識。。

要點主動先會ok 係咪對方要暗示對你有意思先會受？

有無人叫我一聲細食貓

上

我懷疑係

你係咪對草阿

個傻盒俾我 快啲去食下龍角散嗰啲

食屎狗

約下出街都ok啦

食屎狗+1

又話男校？

我唔吸毒的

得我哋喺到自high。。。

無龍角散

我屎都食唔落

牙鹿

細食屎

唉我就死

直接講咯

佢地就實會出聲 差在佢聽唔聽

但唔會覺得好突然咩？

多謝你。佢成日幫住佢條，條成日都話要照顧阿媽，成個禮拜都無返，佢啲嘢卻要我做埋。

真的憤怒了

左

都會照赴約

我明白
今個月先俾老母話到喊

點解

Jpost,冇女既男女校

收到

轉第二份工

開波

問下牙farm

仲有2分鐘

Gogogo

快d道謝啦

的無講過。。。

右 我睇你點接

前後

前！

你太快！

widfnjafbahdajd 接左啦

I

明天同爸爸去釣魚，呼吸一下新鮮空氣

我又去

有人接前後
東

widhqpsushqsxu
jupshatwjsgsnadsl
scajshzmshshskqgzjxmsvanavxjw

可以，爸爸話飛的仲有兩個位

好耐無見

爸爸要多個女嗎？

我琴日先上完

有幾on9?

一日不見。。

南西北

我釣開烏龜但係

唔好掛住我

同你一樣

爸爸話唔想要多個女，但禾想要個姐姐

龜之子

大
食
貓

我釣開車厘龜 你呢

咁大獲

隻貓咋。。

乜黎

好惡。。。

你變左 你又話鐘意我惡你

石狗公

泰式？

睇個人性格嘅啫

hi wodhsmajsjakHxkslmshkGskassbskabskavego skgs

唔講好啲

farm幾時嚟
真係就訓
我之前鳩up 我認錯啦

好似bitcoin d code

Bitcoin嗰啲有咁長咩
利申冇玩

今日我先知自己有老花

交易得越多就越長 好似係

我想你溫柔啲。。

Take care

上我車

係咪訓太多 而家又大又細

大學生都唔少啦

唔好跳呀姐姐，要跳帶埋我

大細眼

我係咪就黎死

仲有小妺

好好玩……？

粉紅色果條係乜？

集體自殺

姻緣線

你老味又發老姣

唔怪得貢短

無玩過

連左去我到

起碼我唔會呃你

又呃人

又屈我

我連同你講野都廢事 理得你呃唔呃我

巧有愛心

小心啲呢個人

只要你覺得自己唔洗讀asso 就唔會讀㗎啦

屌你老母

一向都好小心

諗下好了

係邊？

Tg

中發白？

唔係hugo1991咩，send左個hi比你

岩嘅。忍多排先。
真係無可能再繼續受啲咁嘅氣。

市道好啲就辭職。

唔會掃嘢落地乜

hugo19911

嗰陣時一心諗住入到u就得 咩科都冇乜所謂

一九筒一九索一九萬

搭多隻東

唔好以為入到去個個都係dse 衰左
好多都揸住個大學offer入
只係佢哋aim 3大

從來都無 淨係玩橡筋

驚左你

碰左東啦

G CHI

收皮啦你

海底撈月 北！

Hello

我明 當初仲有人同我講asso 好撚易讀

哈佬

唔好意思打緊台灣牌 你仲差一個碰

我仲以為聽日星期六 咁靜

成班偽毒

一早唔講

有咩Netflix 好睇

有 木西

你都無問

但係聽日先係星期五

偽毒無分日子

你好中意？

今晚好靜

我仲係到

冇曬人了

我呢啲真毒無地方去

我都係真毒

asso好易拎B，加油！

樓上話自己係真毒既收星
得我係

我都冇出街

聽日就有

仲係wfh

想返office

垃圾

屈屋企好悶
返工可以叫出下街

冇我都想識仔仔

我就好想一直wfh

好耐冇出過街

呢個。。

佢想食你姐係佢都冇當你嗰啲支持係啲乜

今日係

點解今晚冇人

冇新人入嚟

琴日都係。。

好多呢個

昨日係乜

我係

好撚sad
明明攞個心出嚟愛人
結果俾人當雞

放工都可以岀去

人地可以當你係雞
最緊要你自己唔好做

真要愛自己先

點解咁靜死台了

昨日好似係

係
我要愛自己多點

好似用熱毛巾敷肚下小小會舒服啲

不過間中有一兩日無生意都正常既

我淨係識飲暖水

小妹都經常黎M

聽日係乜

快啲去食

痛到笑

點解？
我都想放棄了

安慰自己

如無意外應該係

哈哈哈因為我永遠捉摸唔到天上嘅星星

你好跳

做乜鳩

點解唔用其他

尼句女仔聽到會唔會開心D

好狗公feel

我都係

咁應該要講乜

有乜好介紹

講 抵撚死

學到野，開本簿抄低先

要啦 好快你就出到pool

好多

呢啲唔夠百搭

會呱

咁樣証明你真係愛過

。。。。。

又嘈？

訓唔到

不如你都resign佢啦

成日見你地訓唔到不過我都未試過

鈴鐺b好波

很累
想睡

木星岀現

點解可以咁懶。。

佢完全唔明賺錢幾辛苦

你勁

醒咗多咗個煩惱

我睇嘢又大細啦

今晚又瞓唔著
作息亂哂

多謝?!?!

唔辛苦邊得來世間財

牙木。。。

有心事？

講明先我唔會認同

有你俾利是洗乜返工

你冷靜啲先
不過可以試下第二日扮無野share啲野俾佢睇？

我知 我內心叫我唔好諗到咁 慢慢自我康復 我相信我總有一日會有人欣賞

好想咸

返工好忙
放工有感情煩惱

無俾

不過真係唔覆會係咩原因多 唔係忙唔係未睇㗎啦我諗

你做咩事咸

大家都好emo

易毛

過多幾日冷靜下先啦
咁急做咩
正路應該過幾日先text人 第二日太急了
之後傾多陣咪約佢出嚟

好攰

咩
你唔認同?

你無答到我問題

errr 咁係你問題啫
我唔覺得係咁囉

你就是我的心事

我都對你有信心

想哭。

可以一齊傾下

dllm

人地話唔舒服 我咪諗住瞓醒問下人有冇好啲 扮下普通fd關心下人嘛 再睇下點入心原來錯晒㗎 我真係唔識

我無貨了

咁都要屌

飛條女未
見到就燥